---
title: "Внутренняя архитектура"
description: "Описание внутренней архитектуры узла PROTEI MME"
weight: 50
type: docs
---

![Внутренняя архитектура](images/MME_INTERNAL_ARCH.svg)

В узле MME можно выделить следующие компоненты:

* MME Core — компонента управления логиками и ресурсами узла;
* GTP — компонента обработки трафика по протоколу GTP;
* SGsAP — компонента обработки трафика по интерфейсу SGs;
* S1AP — компонента обработки трафика по интерфейсу S1-MME;
* Diameter — компонента обработки трафика по протоколу Diameter;
* DNS — компонента обработки DNS-запросов;
* HTTP — компонента обработки HTTP-запросов;
* OSS — компонента работы с системой мониторинга;
* Session Storage — компонента работы с ресурсами памяти.